【劇透】泰劇The Gifted Graduation直播討論(3)

奶巾墮扁Nee！
呢度係泰劇The Gifted Graduation直播討論post，如果P'係想J仔傾BL劇，請返回 「有無人睇開泰國BL劇」主post

本劇集逢星期日晚9:30直播討論
本post係唔會加密，怕劇透嘅P’請留意。請用不推文
溫馨提示：由於支mm block鳩咗香港ip，請使用vpn睇直播

cr. P’仙草熱鮮奶

有關登製港字字幕組
自從2gether開始，陸陸續續有好多narak嘅幫手加入做字嘅行列，
有連登巴絲，有人ig搵我地，慢慢build up咗字幕組！
由今日開始，字幕組一律簡稱（連）登（港字）製（作）bbs，
講起字幕，我地就唔細分港字同公海啦！
登製除咗係簡稱，仲攞個泰文諧音ตั้งใจ，
意思係用心，希望大家都感受到我哋嘅愛
大家想同登製bbs傾計就㩒site主頁條lin啦

為咗應對YouTube字幕收檔，我哋整咗以下嘅新網站

網站收錄晒全部做過做緊嘅字幕作品
一click睇晒～更重要嘅係，身為觀眾嘅你哋唔使再down extension！
只要㩒入個網站，跟返啲instructions就可以睇到港字啦！
手機都用到㗎～

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
instagram：kongjiproduction
twitter: kongji_hk

P’0928 - PangWave fanfic (攝伯B)

新po留名

LM

鎮樓

留名
我地做埋編劇果份

留名

第一次後續討論開到新post
之後應該都係一星期一個post

想返去重睇the gifted

因為劇情太廢的關係
大家熱烈地屌咗好多版

仲記得ep1佢地瘋狂係twitter劇透嗰種恐懼

將所有重點實時放上twitter

Gmm除咗marketing 重中意玩花式劇透

驚死你唔知

Ep1嗰時真係睇劇透睇到勁想死

ep1我哋都唔知支mm忽然有直播 真係被劇透到想噴淚

PangWave The Series

ep1好似冇架係ep2開始有

瘋狂避雷

已經睇緊覺得pangwave the series 嘅pangwave 冇左TG果種chemistry

Ep 1好似係等支mm播完之後再放上youtube
Ep 2就突然直播

9up: 下集解藥已到
新gifted同舊gifted大和解
吳卓羲用google map技能搵返korn
然後mek出場cctvb解釋返自己個動機&同korn嘅關係

原來ep2先開始有live 經常開post都唔記得喇

係 ep1 係11點30直接放上YouTube

逼你追live嘅marketing

我都係重睇緊

我都諗住開翻
tg真係好睇勁多

覺得吳卓羲招技太誇張又冇限制
點解可以係腦殘情況下技能再進化到全國範圍

邊係 我地係攞刀仔嘅korn

咁定係mamaok唔係免疫係增強啲potential?
配埋選班長個抽嘢

完全唔記得仲有選班長
不過應該係時候講mamaok個技能

Cls

應該都係mamaok救世界

跟住校長the gifted 暫時聯手對抗 MekFiat
Pang使出口術感化二人
最後the gifted加MekFiat返返去要實踐Pang個夢想
一齊打校長
校長對pang使出口術 感化pang
pang再感化其他人 最後happy ending 係操場bbq完
好鳩好鳩嘅up希望唔會真係咁

真.呷醋情節

笑死

我都覺得係咁

今季啲角色立場識飄移咁可能最後連出口術都唔使 好似miss咁自動波埋位 Pang都可能唔想打校長喇因為校長都變左好人

Pang分分鐘連技都唔洗用就搞掂曬

真係好愛麗斯學園feel

可能mamaok有免疫淨化加增強人地potential 嘅potential終極大boss

Pang: I love all of you用愛與和平佔領校園

Buff師

最強輔助 MAMAOK

Pang明白到自己年少無知
不能單憑一己之力對抗體制
亦難以處理同路人之間嘅恩怨
倒不如加入體制
代住先做學生民意代表

最後校長係權鬥之下俾迫下台
Pang就俾教育部長欽點成為繼承人lead住gifted program
成為自己最唔想做嘅大人

個劇情講得咁白 點樣挨18集

呢張相真係好好笑

後面一定唔止咁簡單嘅
佢地拍得越耐 期望越大
期望越大 失望越大

會唔會namtaan返黎做反派

唔會啦 比Korn炸到咁仲同佢一齊做反派

支MM hardsell真係好有一手（亦都可能係因為我腦波太弱）
成日見到Oishi都好好好想買

我都好想比Gun餵

表示太直白嘅pangwave都好弱 決定當TGG係black list水平咁睇 劇情有驚喜當bonus

好好笑

下集Mek扮嘅Chanon正式登場
連official poster都出埋
之後嘅集數我哋將會可以睇到副cp PomChanon

THE END IS APPROACHING

有帽嘅話 睇黎poster右下角個個係佢

想問下有冇人有save低the gifted學生版條link
想睇

嗡仔做嘅大學生原版？

係

The Gifted 原版電影
係s1嘅編劇大學年代拍嘅
s1嘅故仔亦係base on呢套電影
cast: 嗡仔 (明年新劇Lovely Writer主角）

下個post我會放1樓 方便大家睇

另外編劇嘅yt channel都可以睇 同樣有engsub
都係the global gifted泰妃整嘅

我記得Pang今季拍果條片有講過時間帶佢地走到the end 唔知暗示咩呢

Mek 係Mook嘅阿哥

諗起上一集佢地鬧大交真係

本身前面真係好sweet又backhug 又摸面 睇到我心心眼 點知後面嘈到咁

wave做咩唔睇住pang

其實之前大家睇佢on air 個period都估都冇18 集
只係大家都抱住最後一絲希望

大大力

the fallen boy
會講chanon定korn呢

btw 原來真係得13集
希望可以交代清楚啲line
我未試過咁中意一套戲
同之前煲BL個啲feel唔同

應該係講chanon做返平凡人？預告入面間屋好似環境唔好嘅地方咁

13集咁chur法唔會有期望啦 我會將TG同TGG分開睇唔會用同一個標準喇

係pang會唔會出事

Chanon上季人設正直到仆街 希望唔會係佢出手
不過主角唔出事又點叫主角

果時Pom能力仲未穩定 真係出事都唔定我期望Chanon Pom可以了左件事架 希望唔好爛尾到圓唔到啦

我都想Chanon Pom可以HE 或者開套ChanonPom the series

namtarn隔離完啦

個tweet有人因為Korn係咁攻擊Fiat

痴線 唔怪之得Fiat咁頹
有諗過係咪咁點知真係
另一方面證明佢做得好
不過Fiat真係好無辜

啲accent

對佢改觀，啲英文好好j

琴日聽到都嚇親
好似又係高材生黎

原來係朱大 engineering個啲科
唔通係我師弟

MyTee果陣已經有留意佢 而家佢嘅演技的確進步咗
佢同patrick mamaok其實真係值得支mm捧嘅

Patrick幾好j

講英文勁好J

嗰日Twitter見到佢啲相 都覺得佢好正

不過tgg個人設太衰
希望佢有機會下海

tgg令我對3個新人印象麻麻
但聽完phuwin嘅英文同睇埋佢地啲日常之後真係

其實兩個都幾靚仔
係入面個角色太黑人憎

已經開定po(4) 如果今晚直播期間爆 請即到
【劇透】泰劇The Gifted Graduation直播討論(4)

直播無爆就留翻1001備用

講得幾好聽

我將會以 LINK 劍嘅姿態同 WAVE 搶!!!!!!!!!!!! 雖然佢請咗假!!!!!!!!!!!!!!!!!

交俾你啦link劍

沒有P'link 還有P'link劍

Punn叫大家準備睇TGG ep6

I AM READY!!!!!!!

I’m ready!!

例牌

新p' link

估下到幾分鐘英字會消失

啋過你把口

唔會消失

好難估
佢已經用左今個禮拜字幕出錯嘅quota

希望P Potential唔係預知未來／開口中

邊個同你講有quota

wtf

3N扯哮？

終於有返op

3N叫到

缺氧？

3N病發

硬係覺得有啲嘢
疑心病

頂

似中咗武肺定吸入過多CO2喎

副作用？！

突然對今集又有翻期待

但病發應該頭痛

On9 Third

grace 點知？

mamaok 越睇越順眼

上集見到

睇到佢走

話比老師知

佢望住korn走

3個都愈睇愈順眼

agree

黑警

仲係唔鍾意Third 二五仔

仲要係衝動版

Time都係

我依然頂唔順黑警 唔係講緊演員

Mamaok係最好

咁都幫住korn

點解巾仔俾人吉咗一刀之後乜事都無

正想講

其實mon係咪中意佢

吉大髀啫

punn呢兩集好激動

屌
CLAIRE

punn

係咪激動果個人格

Claire，你條仔比人插傷喎

睇黎遲punn分分鐘幫校長

人格出嚟了

Claire都幫佢

gun仔啲戲

啲戲

which one is that

Punn被拮完一啲事都冇 大家仲係同一套衫訓完起返身好似冇事發生咁有啲好笑

Gun仔
被人插左一刀都要幫
Cls

換咗人格

mon、claire同pang = 大愛撚

屌真 唔關心Punn嘅 佢叻姐 唔代表唔需要關心

都會受傷架

自己都係受害者點解仲咁大愛

但佢勁似換埋個身咁
連傷都埋咁

屌

Mon好乞人憎

大愛撚好煩

咁都要賣廣告

屌 好煩

又洗面 開心又洗面 唔開心又洗面

屌
而家4team人

咩料 有條友攞刀拮手足仲要保佢

做乜撚 女權撚上身？

痴線 我係punn一定飛咗呢條女
養唔熟

你兩條女清醒啲啊！！！！！

睇嚟要講一集the gifted分裂

搞乜啊

大愛撚組合

比返以前嘅PunnClaire我

Patrick除衫

女權撚表示：我女權唔代表我on9

屌醒啦 Korn就係個自私撚 都唔係第一次架啦

係啊屌
唔係女權
係無腦lor

有咩原因可以合理化呢個行為

CLS
自己條仔俾人吉左刀仲可以幫對家
pun仔滴眼淚

女權3N

兩條女無受害
慷他人之慨
係班junior中招啫

屌 關女權乜事

真係唔怪我Punn咁嬲

feminist個導演係咪有太多嘢想講
btw a3j呢

Time終於有用啦

我係punn實打柒佢

唔見咗

每次見親佢都諗起DEAR LOSER 佢幾咁......奇怪

食緊mama ok睇戲

想講都唔係咁用

好想食

咪拉女權落水啦 jm9
是非觀問題黎

勁短

一到重要情節自動消失

mamaok應該出potential啦

關咩feminist事啊屌

召喚黑化punn
飛咗Clarie之後打9 Korn

鬧左交係咪唔駛煮麵啦gun仔

korn colour bad就大晒啊 班juniors病撚晒，colours都bad啦

Feminist=自己條仔比刀拮都唔幫

好想快啲睇人格分裂punn

真係cls
上腦咁

拍拖煮麵
失戀煮麵
食完麵即刻開心返 mamaok!

果然係ai

好想睇punn一把扯落去clarie到
雖然明明上集前半仲好sweet

或者洗面都得

老實講 搞成咁係所有人都唔care佢
那怕你read到佢情緒就要做野啦 洗鬼拖到而家

P’劍你做唔到p’link喎

真AI

屌r撚晒頭，同女權完全無關囉，女角色講幾句就=女權，痴線

搞到勁九唔撘八

劇情垃圾到

佢情緒有事都唔係爆大獲果日架啦

Agger 夾硬都有個譜丫

好明顯Korn係有曬計劃搞anti gifted 啦
Mon仲幫佢兜啲咩？
點解仲要幫佢口 frd都唔係咁幫啦屌
要解釋一早就解釋咗
依家咁 搞到好似Punn Wave佢地先係有問題嗰個jm9

Namtarn都係女人，又唔見佢地幫
屌

做開手部運動

重要Claire read到情緒都冇做過任何野 而家款黎做聖母有撚用

想佢地快啲和好

原來佢記得比刀插過

Punn個傷

係咪中咗菌

黑化pun gogogo

punn陰功豬

由傷班juniors到今次整暈自己班fd，都仲幫得落

咪係囉屌 korn仲要講到勁置身事外 嗰個frd嚟架

Read到又唔做嘢 男朋友捅完又唔幫手
真係cls

今集係咪punn主
好想睇

punn 都好大愛

屌miss唔好搞分化

Punn

只可以講佢地感情好好

可能是敵是友未知先唔講咁多

個傷口究竟點

唔需要外人幫手，佢哋自己已經分化緊

Punn都仲保緊Korn

成個劇情，每個角色都cls,到底我睇緊咩

feel到今集啲人格想出嚟

期待黑化punn

始終合作咗咁耐

好想睇Punn 快啲黑化

mamaok技能 ：解鎖

其實個下幾感動下

黑化punn快啲出嚟話主體punn無用然後接管佢

Mamaok係咪要有技能喇

搞到好似識咗好耐咁

基本嗑 個個都識

korn咪又係同佢哋相處得耐

唔拎世界地圖？

因係Korn係自私撚

喂呀

Google map dodo聲

估錯user name

8大恆星

有時鐘聲

Cls 短時間二進

其實可以叫wave hack入衛星搵korn
仲快啦

希望有朝衝上銀河系

真係開

其實隻病毒係幫埋進化？

勁過晒舊人

勁到

啲effect好似high咗嘢咁

今屆啲新人天才嚟的嗎

佢真係當自己係衛星咁用

痛得好真 紅都面埋

果然新人啲gifted 係op d

Punn要爆了

Mamaok好正常
Diu又唔話俾Punn聽

Punn......

Pang又一條友
Cls

Pang又自己行動

mamaok鬧pang 鬧得好岩啊 你仲care Time先對唔住佢

punn 好撚慘

好期待
屌打晒班大愛仆街

上次未學精

mekkkk要黎了

mamaok真係愈睇愈順眼

成堆大愛L都Cls

真

大愛撚真係仆街

Pang做乜單拖
最少帶mon吖一陣打起上嚟又輸

究竟幾失策先會自己一個人去搵korn

希望punn係純粹有日屌醒晒班大愛撚，而唔係過檔

係呀 起碼有返啲logic

！！！！！佢記得喎

Mek好型

唔係大boss?!

點解chanon會識pang

Mek幫拖

今季大家都是吳卓羲

Thada

佢仲有wave同ohm...

校服？

點解佢會話finally met
之前見過？

拍港版可以搵佢做晒，就好似陳啟泰十兄弟咁

過檔我會嬲鳩
雖然班舊人突然智力倒退 但過檔真係

希望PunnWave team up

我仲以為Chanon 同Korm 係一team

Pete kao thada jun sandee

Ohm好似無表態

我都以為係

仲有a3j....

新一代Plink

佢哋有存在過咩

勁洗腦

久違大名d fd je

ohm應該都係跟風

諗係Jun

坐埋一枱又冇幫pang應該都算？

punn: mai me

Claire Wave Vs Punn?

Mai mee lai

成集冇出現過

如果ohm 先係大boss 就真係巴黎鐵塔反轉反轉再反轉

今季編劇唔似有呢d技能

又要鬧交？大愛同唔大愛分team啦

Wave要大愛？
但我覺得單嘢得punn反應先係正常、清醒

大佬佢比人吉左一刀

佢哋識嘅咩

咪係

我信大愛撚畀人吉完一刀都會繼續大愛

最後結局可能只係Korn媾唔到女 毒撚大逆襲

做咗it狗

唔知點解我會覺得如果punn冇俾人捅 佢應該會同Clarie一堆

thada佢真係幫局長做野?

十年

chanon

佢好需要啊Chanon

？屌

真係屌

Punn嬲撚咗

總係覺得有可能korn thada係一黨
而家fake緊佢

it9
wave遲下。。。

唉on9 都到呢個時候都仲要暪嚟暪去 抵死架你班on9

死敵

chanon咁勁

chanon點知咁撚多嘢

係啊，Pang都on99

。。。。。又講哂出黎

唉 信錯人喇

唉屌搵錯人

比錯人

Chanon出黎又用口講晒個謎底

揀錯人

Mek是是但但將d機密交俾人

點解可以咁on9 個腦是咪搭的士走咗

揾著個25仔
屌

ok now解到korn點nyx88
咁chanon點知

咁講出黎有咩好睇

全部都自爆系又on9
屌

商業互吹
屌 呢集

諗起個miss

成套劇啲人都on9

變咗廣播劇

今季真係廣播劇咁

又刀仔

又刀

又拎刀

前排你地對tgg冇乜期望個陣我仲對佢好有期望
但而家我開始明你地了

又玩刀

又係刀仔

得把刀仔點得㗎

點解成件事要靠Chanon自爆 平淡到呢

成班鬥on9咁

又撚刀仔 當新技能？

唔係感化到掛

得喇估到曬之後會點 等陣miss帶成班人上嚟 korn會覺得係pang

喊乜撚

嘩咩料

關鍵時刻Punn叫嘅人就會出現 然後korn就覺得pang呃佢

好痴線

痴線佬

傻咗？

佢真係CLS架喎

唔知點解今日開頭我又有翻少少期待
可能有翻op 但屌 睇睇下又收翻皮
仲有punn都係

Korn真係癲撚咗
可唔可以淨係睇Punn cut
仲有知埋mamaok potential 就夠
屌

廣播劇

我唔開心
你地全部都要唔開心

呢季台詞應該特別多

救命
廣播劇嚟嘅屌

唉屌快啲放punn啲人格出嚟啦

Korn 真係好撚癲

冇得訓係咁

Punn幾時嚟呀，訓著

企晒喺度嘈，好刺激啊

Korn真係癲咗

唔痴線都好難

拎埋把刀喺到指指指
真係cls

唉仆街 想點呀

Wave又係大愛撚？

pang 後宮團

分化

Wave

Wow
質疑PangWave嘅愛

PangWavethe series

Wave 太愛Pang

成班自我分化

喂 Wave.........
Cls真係得punn正常

Gun仔你唔啱啦，pangwave都質疑？

莫教人分妻呀

屌pang仲可以有時間閒情睇手機

果然一個痴線佬可以拆晒全部cp

佢又知係邊間房

呢集真係睇到好躁

佢咁響一響無哂氣氛

punn新人格技能？

咁嘅劇情連認真討論都有困難

根本集集都

Punn：我CP都冇咗啊

犀利

Tvb劇情

估都冇得比你估

我無左你地都唔配有

我淨係諗punn日後可以喺fanfic做挑撥pangwave感情嘅人

原來係死八婆嚟

Tgg癲佬

我已經唔知自己睇緊乜

唯一只期待punn可以黑化
Gun仔可以show下演技

劇情真係jm9

諗起offgun之前讀個篇
fiat

召喚P'0928

咁都冇就曬左gun仔

same size

真 未做到都已經估到哂
未估到都話埋俾你知

我淨係想睇呢樣同Gun仔踩板

支mm由2017浪費佢到依家啦

但Punn先係最清醒果個

可能因為喺房咁Q大聲喺度嘈

佢地一樣size架喎

如果講korn係幫chanon我會開心啲
而家咁真係
korn好冇動機做啲咁嘅嘢

大聲到樓下都聽到 cls

既然劇情要暴走 咁就暴走得勁啲
有驚嚇都好過冇驚喜

咁嘅劇情點寫得落fan fic我連理解角色行為動機都有困難

真 直接暴走好過

同意宜家對TGG有另類期待

純粹係毒撚想做英雄咁

變左on9仔意氣用事

求其到呢

個miss拍門叫佢哋細聲啲，唔好嘈到住戶

編劇係唔係buy大愛個邊

咁我希望黑化punn先係big boss
正版punn蒙在鼓裏

呢啲咁cls嘅劇情竟然可以令我地個個星期追落去

大愛L偏心到

咁都幾好

呢個幾好

扑還扑 唔好咁大聲

真係cls

想睇

係愛啊

係愛啊哈利

唔敢對導演有咁大期望

剩低嗰六集會唔會全部都係屎呢

想睇呢個劇情

好有趣，可以一齊搵bugs

喂 呢個睇得過

大家一齊無言都係樂趣黎

其實！可能最尾有twist！
跟住最尾所有嘢都解哂！！！
大家唔好咁灰住

一定係thada 企到咁出俾老師見到

一個睇真係會痴線

仲要係屎渣個種

如果拍到咁 即刻唔同哂

CLS

嘴遁失效

一齊笑鳩呢啲cls劇情
好彩有p你地一齊睇

Fiat個嘴啲戲多咗啲喇

得喇得喇 知你缺愛喇 emo

個個都爭寵要pang care自己？

唔好拖喇

屌，一早唔應該幫佢

shia

pang都黑化

Wtf

SHIAAAAAA

???????

屌啊

cls!!!!

嘩屌

陳韻如

Cls wtffffff

Korn識瞬移？ 間屋咁細都見唔到佢郁？

係死早啲死 搞到個個狗咬狗骨 屌
#針對角色

做咩

TGG宗旨：太耐唔訓會痴線

跳樓嗰幕諗起

pang

懷疑會老屈佢地殺死korn

明明korn跳樓應該好大件事，但我冇咩feel

有第幢門走 點解korn要跳樓？

。。。喊撚咗
屌點會咁

好想skip咗呢段

佢痴左線

仲有啲好笑

逼到絕路

屌 跳樓真係。。。。。

係囉......

佢好似識瞬移咁

得我一個sad撚咗？

仲走去望

佢本身都比個potential搞到個人癲癲地 邊考慮到咁多野

怪唔知點fiat咁灰啦
戲份完咗

The fallen boy點題

又完一集 我睇咗啲乜撚野

完全理解唔到點解要跳樓。。。。
睇到頹咗。。。。

話唔埋，可能有gifted返生

我都係

PangWave

Wtf????

係喎 可能不死係技能

明明有好多方法。。。。
但係都要揀呢種。。。。。。。

time又死咗

what the actual fuck

下？

Time die lew

What the fffffffffffff

個角色咁寫果下我都覺得佢最後會係咁嘅下場...
但拍得有少少鋪得唔夠

暴走cls

全黨死清光

下屌啊

Time die laew
Mamaok技能pls

屌呢集

似

Mama ok可以幫人復活？

畀大家估中暴走劇情

如果係時間倒流就真神劇

Mamaok未出技能會唔會係回到過去
唔信time咁快死

呢隻好泰劇走向，永遠cls估唔到

冇諗過暴走得咁勁

Pang可唔可以搵Wave傾下

本身劇情投入唔到，korn又好似瞬移咁企咗上去，搞到我笑咗，然後又諗緊編劇呢季寫得咁差，會唔會夠薑寫佢跳落去，所以完全冇as an audience代入感情去睇
就好似time死咗咁都冇感覺

Mamaok係吉良吉影?

哇屌 睇到個人勁頹
暴走到我頹咗。。。。。

冚家死清光 結局gifted 各散東西
大家變返陌生人

我都係
唔識講了cl7s

讀書讀到死晒，cls學校

嘩屌miss

痴撚線

時間倒流到連生死都可以改變嘅話會唔會太cls

屌 呢集真係jm9 真心睇到又躁又頹

呢個劇情真係cls

根本痴晒線

召喚P澤

雖然個角色真係麻麻可以話埋係唔討好
但屌 見到連死兩個真係。。。。。

反正而家都cls啦

先得第五集
咁樣暴走
唔嚟次時間旅行點拍落去

個劇情發展 係估你唔到。。。。。

好期待

DOUBLE KILL

完 劇情仲有7集
究竟有無big boss
定所有野只係korn抑鬱症又缺乏愛而搞出嚟？

利申：只等gun仔表演

想見你之the gifted graduation

雖然我明點解korn會跳
但嗰下都odd咗

點係嗰句 黑化Punn幾時先出嚟

Cls真係好cls。。。。

連死兩個反而想畀高0.1分個劇情

突然好想mamaok可以時間倒流
please

定一切都係發夢

有機 可
能直接返去Namtarn 爆炸嗰年
直接由嗰陣開始改變歷史

幾時有黑化Punn啊

cctvb

想睇punn

咁cls劇情好係好啱泰國人口味㗎？

下一集一開始就係Pang訓醒打開眼 全身冒汗

cls劇情

咁會係爛片

唔好笑鳩今集連死兩件嘅劇情
真係有機會mamaok嘅potential就係時光倒留
呢套可能係神劇

雖然呢集睇得出好似想拎獎咁，但劇情太cls,連埋之前幾集，好似變左笑片咁

想知班演員睇到劇本係點諗

會變爛劇神作

每次mamaok拎起盒idolo lip balm搽嘴時
心入面諗起time
默念想見你想見你
就可以穿越時空回到最初與time嘅相遇

Part 1點解無人覺得Punn激動係正常
定係想話我知無人知/記得佢俾人插左一刀

任務就係喺1999年嘅小年夜，阻止korn跳樓

回到過去都改變唔到cctvb式敘事手法

可能我冷血，啲劇情同角色塑造令我唔覺得sad，尤其見到mamaok下集咁頹咁傷心，覺得好似誇張咗咁，即使有寫佢同time互動又未覺得會去到咁close咁緊要

就算其他人唔知 Claire 都知
作為佢女朋友仲要against佢
我屌

Punn個傷應該係伏筆黎 希望仲有野睇下 但而家覺得Claire完全唔關心佢咁好sad
可能因為咁Punn都同Wave講唔好信Pang

似將18集内容拍做13咁 竟然係Chanon自爆成集都係台詞冇劇情 睇到r晒頭

其實冇乜點刻畫佢哋兩個嘅互動 所以入唔到戲

我決定返去睇Gun仔表演果滴眼淚

Same. 太突兀 完全代入唔切
淨係心諗jm9

pang段片話
Time bring us back tgt
開始相信mamaok係time controller

重要交代靠自爆，climax scene就三條友企喺度嘈

其實如果mr pom洗腦都有時效
咁校長同pang都唔可以控制其他人一世㗎喎

突然發現今集冇mama ok

可能真係本來想拍18集 但唔夠budget要縮到13集

雨傘學院

明明Chanon個角色係幾令人期待佢對劇情有啲咩推進
屌 一分鐘自爆曬仲要個內容係咁唔特別 晒曬

same

咁多金主都唔夠

搵呢條友嚟天能套戲

覺得punn俾Claire咁對待，再加gifted class又四分五裂
黑化啦 唔好等

今季金主多過上季咁多 唔似無錢
似武肺delay咗拍攝追度

一邊睇一邊下?

真係要讚fiat仔今集嘅演技
gun爺唔使講 3n仔最尾嘅朗閪我都有感動
唯有講就係Pang你太大愛 你大愛到死咗兩條友
好彩namtarn無死 唔係我dllm Pang （注：我講緊角色）

上一秒好聰明咁拉走pang等korn，又話pang需要mentor，以為好安全，沉穩大哥哥啦，下一秒自爆自己將啲機密嘢畀錯人

真 完全暴走哂唔知做緊乜咁
不過講真自己一見親人跳樓/有人死就會諗起啲唔好嘅嘢
真係睇到一秒灰咗

仲有namtarn呢？

Fiat真係做到個cls癲佬嘅feel

唔係 因為由頭到尾都冇建立關係嘅關鍵劇情 只係用對白夾硬話你知佢地好熟 所以冇共感好正常

PunnClarie 有黑化自殺果場戲 所以個感覺實在好多

TGG太多對白講就當做左情節 我都完全投入唔到

當punn claire 可以咁隨便就嗌交
下一集可能係wave 因為老公pang唔聽電話而講分手

啲人嚟捉人，好神奇咁知佢邊間房
明明應該門口都聽到有對話，望落去見到一件，但都唔會有意識搵埋同黨/其他現場人仕

同埋跳樓咁大聲
都唔知？
落到去先知？

咪係囉 仲以為有啲咩殺手鐧 點知
之前交錯野比人都算
而家都只係陪pang上去搵korn傾計
見到pang忙緊開解korn就自己醒水搵啲野做下啦
都唔使話要做啲咩 望實korn都做唔到
兩個人都捉唔實個細細粒

細細粒

呢個真係好bug 頭先pang都搵咗咁耐先個korn咩房
miss一嚟就搵岩層又搵岩室 好趕時間？

有少少覺得編劇夾硬PangWave搞到套野好怪
明明情節上冇咩交集又冇建立到合作多左一年大家嘅默契 角色立場衝突又好突兀 搞到所有角色都勁單薄完全唔知為咩

不過gun fiat 3n係好戲嘅 有啲可惜個劇本冇錦上添花

一黎就知 你又要punn同你講先知？
唉導演啊導演

諗返起
泰劇多bug同唔合理先係正常
可能真係太多期望
但仲有啲伏位未講到例如punn老豆

趕時間到連chanon都要一分鐘自介啦 邊有時間搞懸疑位

仲要成大班人嚟 都冇個識留低睇下仲有冇咩線索

淨係講俾人趕走左

miss真係好單純
究竟佢係點爬到呢個位

America next top model

fiat yt ch 有跳樓戲嘅bts
我愛fiat仔
無論係MGAYG定TGG都feel到佢演技好大進步
但希望佢唔好再接奸角 雖然佢嘅外型好有局限

PangWave the series confirmed

超級弱化版X-men

所以呢張係鹹魚相？ 定係Korn其實。。。。。。未死？

係喎 Pmix咁醒嘅
一陣要對返死個幕睇下一唔一樣
雖然個bg已經唔同

Sherlock Holmes個招照移形換影扮死大法

係喎

死死團Punn: 都話佢唔關心你架啦 你仲信佢

冇得訓已經好慘 仲要冇得死係咪無間地獄黎

嘩 咁佢都幾癲

支藥係病毒 佢個potential可唔可以一邊抑制住個毒性 一邊比佢慢慢滲入身體產生抗體 到最後又有抗體 啲傷又好返曬super!!

agger ah下集睇嚟真係抄大鑊

Fiat 都做得幾好
但拍埋巾仔仲有好大距離
全集由開頭到尾係睇到巾仔眼神轉變
好利害嘅演技

Gun仔真係提名過影帝
影帝級嘅演技拎佢同fiat仔比唔公平
其實TG/TGG嘅演員 全部演技都唔錯
校長/宋智孝miss 或者s1嘅miss ladda 呢啲老前輩唔使講
3n chimon puimek jane sing lilly victor都好戲
mamaok patrick 四眼仔 新人嚟講都交到貨
所以TGG最大問題都係 劇本

+1
Fiat有時表情會失控，未識控制五官，但眼神做得幾好

反而今集3N 對住fiat 好多時得一個驚嚇樣
我以為佢定咗格

重睇返S1
第一集最後wave入課室帶出gifted program有景轟
營造懸念感同製造謎團 令人好期待後續發展
TGG完全無呢個感覺

而家得暴走無懸念

EP6原來有彩蛋

有心機搞彩蛋不如寫好少少個劇本
套劇唔少位都有心思 可惜個劇情真係食唔落

[member]小弟心好攰 想唞一排
我po開post template出嚟
各位有心嘅p' 以後麻煩1001你哋開新post

本post1001 請到
【劇透】泰劇The Gifted Graduation直播討論(4)

咁就真係HBDTM

仲一分鐘

成套野大暴走

等你 P AI

開波

好耐冇追live

究竟今日呢集會點暴走呢

time死得有啲無辜

好期待暴走劇情

ohm黎

等睇眾人圍屌pun報串搞到korn死咗
刺激到Evil pun出場

我諗起p'0928篇文啦快啲叫wave整醒pang

ohm用能力入去咪得囉

校長：又關我事

punn豬

快d變身

勁期待

匿埋

可摸以想當年等Lee出場

點消失架

捐枱底

好想睇LeeTay

吓 走咗佬？？

啲心跳聲係咩意思

一係有密室 一係校長有唔止一個potential

覺得似有密道

miss真係分化撚

除眼鏡個幕究竟幾時出現

冇死

wow claire

問A3J都嘥氣啦

咪lu~~~

終於見到ajjj

Claire正

miss: 你條仔呢

連miss都知揾pang要透過wave

PANGWave想點

Pang識分aj jj

ajjj出黎搞笑？

ajjj終於有用

又pangwave

情侶罵交

男朋友鬧交？搵AJ3黎搞

A3J乜料

笑死
咁其實ajjj係咪都有技能提升

傳聲筒

A3J除咗咁用仲有啲咩用

呢幕咁似哈利波特火盃個集

Lee Namtan
Tay!!!

LeeTay

Tay

tay!!

LEE

勁似Harry 同Ron
HERMIONE爆佢地

Lee 係咪要出場啦

Tay~~~Lee~~~ Namtan~~~

Lee Tayyyyy

如果mamaok可以返以前，可唔可以穿越時空睇LeeTay

有諗過Lee除眼鏡個幕係咪mamaok 穿越見到

Miss做埋校長

所以Claire冇講錯

missy咁廢，點搞得掂間學校

依個幾時 完全冇印象

屌 好似林鄭咁做做下就會坐正

咁快 屌

trailer最後

佢哋仲未知korn死咗
唔知今集會唔會返生呢

咁咪變林鄭

間學校得佢同pom，pom仲廢過佢

佢地咁講似未死喎可能
唉

靠聽話上位

THX P'ai

chimon bb消失咗

真係好犀利，倒數都未開始

p’ai

果然係P’AI

仲未播就有

chimon bb話請幾個禮拜假

3n唔可以冇咗佢

有糖食

新班房？…

Miss教...？

Pom係咪去咗同chanon相見

3n可唔可以扣返粒鈕

真係冇死

仲未死

真係未死

嚇撚死
真係不死

真係冇死到

真係死唔到

無端端有healing factor

呢度啲p勁到

屌真係死唔去好慘

本身唔駛瞓應該係因為healing factor

Korn 不死之身

korn心諗我唔要呢個develop

慘過死啊

原來korn係wolverine同deadpool

想瞓瞓唔到，想死又死唔到

想死死唔去真係好慘

勁慘

好似火影飛段

覺得korn死唔去只會變本加厲

Korn 未死 後續會唔會又洗白

段錄音原來咁重要

Pang唔係想埋miss 堆下嘛

戲精miss

pang開始信miss了 唔知miss遲啲又會點分化佢地呢

扮晒嘢爭取pang信任

Miss老是常出現

Pang同chinon唔係係miss嚟之前已經走咗咩
點解miss好似知佢係現場
仲叫佢唔好怪責自己

勁做作

會唔會咁啱都比pang 見到啊

pang i know what you may be thinking, but
no

Pang嚟係覺得miss係好老師嘛

pang實衰心軟

pom去咗邊

diu

Pang

屌 真係畀左聲帶佢

果然聖母係最黑人憎

明明上季pang有腦好多

話說嗰段係咩錄音你已經唔記得

mamaok

考試

Miss 應該會聽左side B

醒嘅一定backup咗先

嗰首歌

屌
Pang個腦去左邊

連黑狗都知唔可以信misspang點解可以咁on9

黑警都醒撚過pang

黑警快啲屌醒pang thx

佢本身就係左膠一個

On99 Pang

因為佢當初都on9上過當

果然係class8學生

Evil punn快d取代弱智pang做class leader唔該

校長係好人

真係好撚on9 做完天真嬌未 Tg仲未食夠屎？

屌 今集Pang真係鳩嚟㗎喎
支持wave一直唔好理佢

pang真係爭唔落越來越on9

愈睇pang個人設就愈on9

我贊成PunnWave the series

黑警class1，pang class8
蠢人始終都係蠢人

上集都仲覺得punn係分化撚
依家大家唔好再信pang thx

事實係佢唔理wave

弱智到下part pang去同miss對質
衰過cctvb🤡

可唔可以有返上季10%嘅水平........

亂輪喎

點解可以咁快

戀母

肥水不流外人田

個個krist黎

Krist

一part missy上位，下一part就信missy，再下一part就對質

1001記得去po（4） 上星期已經pin鳥

謝mix仔

睇黎Pom去咗醫院醫人
所以成集都消失

仲要上季最尾明明Pang已學識唔再work alone, 要work together先可以贏
今季失晒憶

papii is watching you

唉 去到black list level

Pom呢季完全冇存在感

3 will be free

今集一定係Pang飲得太少阿華田

有少少唔明miss 解釋korn 點解啲病毒唔會整到佢 佢話radiation 會reduce 啲virus 咁係啲咩radiation??

吳卓羲上身

Pang唔識fc下

因為pang 無飲阿華田

Wave快啲灌佢飲阿華田

第一季唔係有個病毒無效嘅學生架咩，搵佢出黎咪得

捉住miss叫佢講哂出黎啦，前阿華田王子

miss真係戲精嚟

2個都係on9

有冇人有興趣

pang真係

missy廢撚到
但點解會知校長去咗邊

Miss d戲好屎
只係pang太蠢

呢啲口水劇唔想睇

白痴架

屌見到個時我就諗緊會唔會有本簿週邊

Punn黎啦

Punn黑化

Evil Punn!

wichi who?????

你地真係估中哂

黑化Punn

好似講緊局長
佢去咗Singapore

In Punn we trusttt

上chem堂

先估會飲阿華田

ThirdGrace?

咁咪仲廢

佢地幾cute

Wichai係Ohm

只想睇Gun仔表演

我仲係接受唔到黑警

punn 好撚癲

Wow
Copy potential

punn成為最大贏家

Miss同punn講咗成晚

wtfffffff

屌真係可以copy potential

哇屌